團體美領館外慶祝白宮淪為廢墟 稱發生暴亂是罪有應得

美國總統特朗普的支持者本周三(6日)在國會參眾兩院召開特別聯席會議，確認各州選舉人團投票結果期間，闖入國會大樓，與警方爆發激烈衝突，事件演變成暴動，最終造成多人死亡及多人被捕。有團體今午(9日)到美國駐港澳總領事館慶祝，諷刺美國白宮淪為一片廢墟，又認為美方過去經常干預本港事務，發生暴亂是罪有應得。

「東方之珠義工社團」表示，香港在前年和去年發生一連串「黑暴」事件時，美國國會眾議院議長佩洛西曾公開形容，本港的示威活動是「一道美麗的風景線」，更指責本港警方打壓人權和自由，並呼籲特區政府和警方停止攻擊和虐待港人，如今類似事件同樣發生在美國，展現了美國民主的雙重標準。

團體又認為，美方過去經常插手干預本港事務，現時發生暴亂是罪有應得，全球人民應為此鼓掌及歡呼。

打撚爛晒嗰度係國會喎傻閪

展現了美國民主黨的雙重標準。

呢啲傻閪仲以為美國係世界公敵，點知自己國家先係世界公敵

又認錯

藍絲智商係咁..唔好見怪

有時做野咁串未必係好事

呢班objects申唔申請到visa都成問題
咪由佢哋high吓囉

有腦就唔會做呢啲野

有聲有語氣

智障藍識撚分咩

點解唔拍低佢地，翻譯比外國人睇下
中國人點慶祝美國人死亡

未出過國係咁

反美係工作
親美係生活